屌你老母死警狗！班白衫係地鐵無差別打人告「非法集結」罰下錢就算

我地想和平遊行你又想告非法集結，頭先live仲講明唔會即場拉是會抽後算帳？屌你老母死警狗！！！

修例風波：白衫軍元朗毆打途人 6男涉非法集結被捕

推

仲諗緊出唔出元朗好